中大捍衛戰已贏 警方敗仗乞求我方讓路

讓住一條往返路先啫

Push

攻打學校上哂國際新聞

吐路港邊個話事?
中大生表示

依家好啦 城又攻唔入名就臭撚晒全世界都知

1.CU有吐露港控制權
2.放善意比D返工撚 換取更多支持
3. 區選小目標 五大訴求係共識 不過都應該要提 好彩有記者提水

完全唔覺有問題 做實事既都係睇少D連登

建議啲垃圾袋好一袋袋扔落吐露港
如果有人清rb就直接倒廚餘落去

將個波拋俾政府呢下先高

啲翻工撚到時會怪政府唔讓步

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面[/quote]

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

同意
如果撤退就出個戰勝聲明走
呢樣都好緊要 唔好一味吸化廢喇